紐卡素班主艾殊利指責賓尼迪斯為錢離開球會執教中超

Newcastle owner Mike Ashley claims it was impossible to keep Rafael Benitez at St James’ Park – because the former Magpies boss was only motivated by money.

He told the Daily Mail: “If you come out and say the things he did you would think it was football club first, Rafa second, money third. I’d say it was money first, Rafa, then the club last. He took the totally soft option, took the money and went to China.

“That disappoints me. If he’d gone back to Real Madrid, or a top six club in the Premier League, I get it. But it was about money and all he had to do was say that from the beginning.

“My view always was we had to keep Rafa. For my own personal safety we had to keep Rafa. I thought he had us offside, he had us cornered, it wasn’t fair, it wasn’t right, I’ve been totally out-manoeuvred, I probably shouldn’t own a football club, it’s ridiculous, but I’m a big boy.”

“At one stage they were talking about a one-year extension and I said my preference would be for an eight-year contract. That’s what I have to do in business when I invest. I have to take a medium to long-term view. I don’t worry about my takings on a Saturday.

“Looking back, though, it doesn’t really matter what Rafa asked for because I think the Chinese thing was done. He had talked about what he could earn in China previously. We were not even slightly surprised by that move.”

佢係咪賤撚到咁

咁你又為咩炒古迪亞里斯呀

呢條死肥佬

li條垃圾 應該成個足球界無人會撐佢

無恥程度好比何妖

狃卡素又搞笑

我淨係知無左肥賓朗當艾約斯等降班啦柒頭

其實睇返過去嘅行為記錄
邊個係人，邊個係鬼
係一目了然
講到天花龍鳳都係冇用
底，唔係咁洗
用些少錢做慈善，跟住影相吧喇

係為錢咁又點？

世界級人渣

下季長買對家

it was football club first, Rafa second, money third.

佢係為錢
不過係要錢買人, 改善訓練設施同青訓

同777有分別?

Rafa Benítez: "I've had more meetings in China than in three years at Newcastle"

"When I came to Newcastle, they gave me the plans for the new training ground, I was talking to the architect about changing a few things.

"And after three years they painted the walls."

我屌你老母呀肥佬

死肥佬當行個好心快d放盤啦

Mike Ashley 定高安基仆街D?

Ashley

下，佢用超低價1m請bruce教

番工唔為錢為，咁為咩為興趣呀？

ashley賤100倍
高安基度縮起碼唔出聲，仲要撐左爺爺咁多年

ashley真係快啲死，冇錢冇學人搞波，玩fifa 咪算

年年都話放盤但都未放到

仲要撐左爺爺咁多年<<<

係爺爺撐佢撐左咁多年

真

其實肥賓除左對利記有時會送禮之外 （挑唔送禮又會包贏咩
有咩對唔住你紐

利申猁